（海賊王）七武海加埋夠唔夠一個四皇打？

第三勢力

以兩年前個七件計，組埋一團會唔會打得贏一個四皇成團

鷹眼同紅髮打過

紅髮團太少資料比較難講
相對上其他三個多d

如果夠，頂上就唔洗叫埋3大將
白胡一個震拳海嘯收工

咁正路打仗應該all in既

卓洛>一個4皇=鷹眼

Moria減肥練體術可以秒好多人
除非加設定話有霸氣嘅影難剪啲

你不如問
1邊個四王唔可以滅咗海軍

2七武海可唔可以滅咗海軍

用頂上戰爭計
1個四皇全員差少少可以打贏海軍全員+7武海（扣走蛇女）
之後紅髮黎到海軍就唔敢再打
所以7武海加埋其實好撚廢同1個4皇比

頂上卡普揸流灘有D難計

你覺得七武海除左熊，其他人有心打咩根本只係為左個頭銜唔想俾剝奪先去，建議你重睇

白胡子都冇左皇牌艾斯
不死鳥都流灘
同埋只係大將打贏佢地
七武海淨係打卒

1）四皇一個未必得

2）一定唔得

皇牌艾斯
打字果陣有冇笑

白胡子個戰已經係5武海
冇左什平同黑胡子

卡普四皇級數，係四皇面前「高級幹部」都係垃圾

佢係第一隊定第二隊隊長
結果咁都唔係最打得個幾個既我都唔知白胡子d靚有咩用

尾田有講過第幾隊隊長同實力無關

路飛 ＞＞＞ 近海之王 ＞＞＞ 紅髮

其實未必係7武海廢
係海軍好撚廢
基本上中將除左卡普，其他全部都係垃圾
路飛fans路人甲都秒左件

大將又得3個，真正可以擔大旗，真係得4個人
何況明哥果D，連青雞藤虎都唔怕，有能力照打。
巴基莫利亞又多手下
沙佬女帝羅果D地圖炮
熊又勁到抽根
小白胡斬前大將手
鷹眼甚平直頭有能力同四王對抗
黑胡做埋四王

根本七武海，只係唔開戰，要打真係滅海軍都仲得

有打就計嫁啦仲要分有冇心打
咁不如話明哥掛住玩鳥籠分左心先打輸

淨係個熔岩佬都打到佢地仆街啦
呢條油個上限係邊根本未見過
淨推算都只係知佢打白胡子個陣起碼55波

1唔出術應該得，
艾斯被捉，打人地地盤，用陰招搞死白胡子

我覺得2有可能
第一，兵力隨時七武海總動員仲多。
第二，其實海軍得三大將加元帥可以檔到佢地四打七其實冇得打

未計女帝勁到可以係男人都石化

鷹眼王級實力，隨時都有一打三能力
小白胡應該可以斬一個
明哥又可以用線線打爆滕虎

巴基手下清卒，
羅一招偷一個中將心臟
熊都可以幫隊友醫傷彈俾人

明哥見到青雞笠水都話唔怕

九打一都打唔贏凱多啦

計四皇一個打哂七武海定某個四皇一團打全七武海？
一挑七應該有得打，一團就難d

梗係團計啦

羅都係七武海
係和之國都唔洗凱多自己出手
佢D靚都玩到羅滅團咁

一團就未必夠打喇
人數同質數差好幾皮

咁講 過咗新世界應該無人會講七武海

正路計原本個七件既

不過莫利亞都比凱多滅團

咪玩啦
頂上戰爭最好打嗰兩個廢老夾埋唔知有冇出過5拳
等於你白鬍子打仗唔出手 和之國凱多唔出手
根本冇可比性
七武海一半過檔 其他基本上冇乜認真打過
而且中將都有分實力 勁嘅有鼴鼠嗰批 一刀秒咗路飛
打完仗之後 白鬍子個邊死傷多到 啲主力全部傷晒 海軍嗰邊淨係赤犬重傷（仲跑得打得 好撚猛）死咗幾件唔知咩名嘅將校 其他大粒嘢乜事都冇 啲雜兵就算啦 全部炮灰
你幾忽睇得出差啲贏

邊個驚邊個？
兩睇啦，一招破左佢偷襲冰技
明哥趕去救自己手下姐，佢眼中呢一刻冇必要同青雞開大片住

明哥

差d贏咪姐係唔夠打
重點係紅髮黎到海軍個邊就唔追擊要縮
姐係2個四皇就可以打贏海軍
已經冇計海軍有晒地利優勢

趕住救人就煙佬都唔打啦

頂上戰爭冇可比性
一黎白胡子實力本身係四皇最強，但又有傷病
反映唔到四皇正常水平

二黎海軍真正有戰力既人全部係到揸流攤

建議你睇多次點解佢地要停手
紅髮嚟嗰時赤犬想追 係戰國話 紅髮你可以 跟住宣佈停戰
戰國實知道紅髮同世界政府 五老星個班有關係 好明顯係比面紅髮個層關係 唔係驚咗佢所以收手
而且嗰時仲有黑鬍子係度 打得紅髮實打埋 姐係兩個四皇勢力+一個準四皇勢力 差好遠喎師兄

黑胡子拎雙buff拎完就走嫁啦
本身佢同佢D團員都唔係想打
個陣戰國唔肯俾赤犬追咪姐係縮
如果嬴硬既洗咩縮
咪姐係2個四皇就夠海軍打

一對一

我覺得七武海夠唔夠一個四皇團打取決於鷹眼到底有無四皇級數
如果唔係靠其他都唔知點打，淨係四皇d高級幹部都唔知打唔打贏

計唔計鷹眼先

就咁睇，鷹眼秒唔到鑽石

痴左既大媽都輕輕秒Queen

估計無四皇級數

其實七武海以個人實力定位嚟講應該係四皇最廢嘅高級幹部咁上下
實力頂層嘅有明哥 白鬍子二世（唔計鷹眼 未出手+戰力應該唔屬於七武海水平）
參考明哥打路飛同克力架打路飛 明哥基本上比四檔屌打 克力架仲要比娜美陰一陰先打得贏
而尾田自己都講過將皇同級 姐係四皇同大將應該係同一個level 但係同level之間都有分高低 青雉可能係兩年前將皇級最廢（依家應該係藤虎/綠牛）但係明哥係幹部level
將皇>皇副 >高級幹部
明哥唔係青雉嗰皮

搞清楚先

紅髮等既四王係四個政權，有自己國家同屬地，同五老星同樣都算政府，
唔係有D關係。

五老同紅髮，即係習近平同侵侵咁

打煙佬用秒，打青雞要打好耐點同
赤狗打佢都要打十日

都話比面紅髮 有冇咁難明
依家紅髮係你老細啲貴人 你敢唔敢打鳩佢
佢出聲叫你收皮你敢唔敢唔聽
驚撚咗紅髮嘅實力同驚咗紅髮嘅權力係兩件事嚟

就算當你俾面個句係真
咁有關係咪姐係有實力
淨係打交先計落實力嫁咩
巴基夠冇打交實力靠關系照做到七武海
我隻揪都可以打嬴china joe咁係咪我勁過美國總統

反正結果黎睇
戰國唔敢一次打2個四皇所以合理推斷2個四皇就可以打得嬴佢地

你認真
四皇係海賊 海軍係政府屬下
屌你姐係我依家同敵人嘅大佬坐低飲茶傾計
應該侵侵同拉登傾計下話 你覺得有冇可能

咪又係輸比四檔

斷估路飛勁唔過青雞掛

克力架係屈個能力夠高防，餅乾人不死，實際上知本體食路飛一招就完左
計真實實力，明哥勁好多

呢個係佢果實能力
你不如話路飛屈橡筋人打極都唔死
話啲自然系能力者屈能力 個本體好廢
凱多屈高防

世界政府有自己領地，四王有自己領地同國家，好多地方唔受世界政府管。

世界政府亦都冇權干預。

應該係好似習近平同蔡英文咁
習近平覺得自己係正統，

但蔡英文有自己嘅國家有自己嘅法律。

依家蔡英文同習近平會面，實際上係對等

再加上菜英文國家已經喺國際上面有地位 。
新世界基本上習近平理唔到。

其實暴君熊個能力都幾屈
彈傷痛，彈攻擊，map炮，連發龜波氣功，彈走敵人去第二個島

攻防都完美，認真打應該打贏好多人

補血嗰下屈機
抽曬啲肉體傷害，彈俾對手

其實到宜家都唔明紅髮勁喺邊？點解做到4皇

巴基大神就算啦
佢背後啲勢力好似囉去咗路飛大團到

撇開佢斷手

佢劍術同鷹眼同級已經勁

又號稱霸王色最強

班手下又勁

好似係

平A劍氣打到白團最硬條友彈開咁遠算係咁
如果計埋電影版切隕石冇可能冇四皇級

青雞食一招猿王槍應該會死

你咁講嘅話就算雷神練埋霸氣都廢啦咁低血

彈俾摩利亞啲殭屍未屈
殭屍唔識痛，爛咗縫返

白胡都唔中，幾時到路飛

有局部元素化連白鬍子都插佢唔中
路飛連卡二嘅局部元素化都屈唔到速
邊夠快擊破庫贊
更何況卡二唔用局部元素化同武器放晒水都可以打和
卡二後期純粹用拳頭同佢打爛仔交

exact7ly

依家識流櫻，未元素化已經霸氣打柒青雞了

我敢講依家Luffy 已經是4皇級

羅傑=白鬍子
御田識高級流櫻都俾羅傑神閃秒
御田開晒大都係斬到凱多有疤痕未死得去
凱多過二十年正路勁過當年好多，起碼接近白鬍子全盛先夠膽殺去海軍總部搞事
路飛有高級流櫻都好，個人數值面板一定低過現任四皇，冇可能秒到大將

路飛有埋 超級見聞色

係凱多同big mom 無

超強機動性加有板斧傷到大將，玩拉打 應該贏凱多，big mom

而家既路飛未必唔夠三大將打

過多十幾廿集打低凱多
路飛又升一個級數
而且路飛一向係屈速(應該係op世界入面top3)
兩年前無霸氣先比人屈
而家識哂高級武裝同見聞
唔覺佢會輸比大將

點呀你

前往海賊之癲

雷利嗰種見聞色仲勁
但都應該廢過羅傑卡普
因為羅傑卡普數值太誇張
路飛拉打凱多係有機但雙皇速度以外嘅數值好屈，仲有雷鳴八卦呢類大力招
今次大概兩年前好似打鴿佬咁難，而且係2VS5嘅情況下

豹老大好似話路飛隻武裝式係勁過流櫻
佢係雷利果隻
唔記得有冇睇錯

冇錯

其實我覺得三大勢力應該理解做，海軍總戰力=七武海=一個四皇，四皇之間係互相制衡

七武海加埋都打唔贏海軍或一團四皇啦

一個卡普都唔止一個四皇
二十年卡普戰國同獅鬼三個人打已經打爆本座總部

七武海嘅成立目的就係幫政府清兵仔
海軍元帥作反就清海軍兵仔
海賊入侵就清海賊團兵仔

半*

唔洗再嘈 一個浦飯幽助贏哂

其實四皇實力我諗一定有
但四皇點解叫四皇
一定程度上同佢影響有關
紅色歷史正文
讀歷史正文能力
古代兵器
情報能力
對非世界政府加盟國嘅影響能力
同接近空白100年歷史嘅能力
黑鬍子暫時叫做係四皇
但懸賞金差一大段好可能因為呢啲

如果單論打 未免有啲輕量化左四皇個名

桐人>>all

關懸賞金咩事

四皇又唔係世界政府認證

黑朝勢力擺明可以同其他三皇抗衡先叫四皇

四王其實唔係政府認證
係政府管唔掂嗰四大勢力

好似習近平咁樣，永遠都攞唔返台灣
台灣已經唔輪到習近平管治

係世界政府肉酸咁妖魔化人哋海賊。
連和之國同萬國有份插旗，果D都想管埋
唔想承認人哋喺新世界統治地方係正統

明明有曬自己旗下嘅軍隊同三大將星/三災/隊長等等

地位對位表應該係咁：

紅髮=凱多=黑白胡=大媽=五老星（其實係姆伊）
然後下面班兵

三災=隊長=將星=海軍大將

唔同國家有唔同規模唔同架構但對等位一定係咁對法

隊長就咪玩啦

凱多大媽果D旗下都有加盟國，同自己領地
應該全部不受世界政府管。只受四王管

四王同大將，不對等
大將只跟三災同將星對等。

當然，三災三將星三大將實力總有差距，但呢個職位上先可以劃等號

我指黑白胡果D，佢地全用隊長去分
好少學凱多大媽去加多個職級在隊長之上等等

可能排1234果D比較勁。不過黑胡子明顯唔係咁排

尾田sbs講過第幾隊隊長同實力無關

拖到啲劇情咁長 真心唔想追 2字頭到2字尾
浪費我青春

咁快就吹到路飛4皇級 睇埋1001傷唔傷到凱多先啦 我覺得路飛而家只係卡二 King level

係，所以黑胡個隊長先咁柒

ONE PIECE
呢啲級數打親都要打好耐 起碼一日起跳

佢唔想打都合理既(以當時未知佢既實力黎講)

薩波勁啫，又未必真係咁廢，好似Jack咁

本身佢想滅煙佬班人口，見到青雞笠水啫

青雞無皇級都皇副走唔甩

明哥就算吧啦

路飛鎖血打卡二都唔係好耐啫

四皇=三大將+七武海

互相制衡

都打左大半日啦

同埋明哥既實力由空島開始就一直塑造緊
一直都係講緊佢深不可測咁
中途佢敢對縢虎出手都知佢唔驚大將級

當然你睇到宜家你知佢三將星都不如
但當時明哥實力既舖塵 同青雞打真係未知

邊有半日

同埋你睇返轉頭咪知佢笠水囉

..？
仲有下半場喎 唔計？

下半場都係打左差唔多時間啫，路飛開鬼到咁耐四檔咩

一定唔夠睇下九俠點畀凱多屌打
除咗未知因素鷹眼
其他人都係冇勝算
仲未計四皇勢力勁撚誇張
幾個幹部十億賞金左右
個個明哥級數

打到十二點喎...

一個蟻王秒哂 唔洗煩

係wooo

明哥又打一陣就無力咁

凱多》joker>KQJ

明知要打個勁人，
有排搞，就唔會想打架啦。
青雞當時都唔想搞啦。

一陣兩個打幾日點救人

事實證明明哥係笠水路飛都打唔贏

凱多>>>>KQ>jack&六子=joker

明哥中撚左羅果下手術刀，內臟傷鳩晒
冇收皮都真係算好彩，未中之前點會打唔贏，大將都敢殺啦

有冇證據話個下令佢實力下降先

佢自己話無事

不至於影響到比四檔撳住黎屌啦

其實睇九俠vs凱多咪知九俠點都有七武海實力掛
你話錦衛門個啲唔勁 但佢地拉上補下而且有9個人
都係俾隻濕鳩凱多滅咗
如果計晒成團更加唔使諗 七武海啲高級幹部應該俾三災/將星個啲一拳一件

都話貓狗練左左月亮獅子都打贏Jack，夾多幾件都凱多橫掃，傷都無

貓 狗 河松 傳次郎 酒天丸應該都有7武海實力

酒天丸秒JACK
貓平手
狗平手

老錦俾羅斬開九件
畫家老錦果D，俾明哥屌打

其實七武海級都好撚闊下

明哥係JOKER，計牌面應該勁過JQK

而家個topic唔係討論緊打咩？你唔會話拍賣會個天龍人大將都要湊佢但你唔會話佢夠大將打掛？

咪再ff垃圾明哥啦

個設定係 2年前 世界政府+七武海=其中一個四皇

然後個世界係五邊平衡

世界政府+七武 - 皇 - 皇 - 皇 - 皇

世界政府講緊唔只海軍 仲有 cp0 監獄嗰啲

2年後 就唔洗七武海了

河松俾人捉左坐10幾年冇練過，照計實力退步左先係，應該得4個有7武海實力

天酒丸冇秒J，斬傷佢之後繼續打
凱多黎到佢地先停手

尾田鳩畫鳩作
你就黎認真分析
笑撚死

起馬要金庸咁肯修正矛盾位， 先值得拎岀黎討論啦

鷹眼實力可能等於一個4皇啦
真正有4皇實力應該得鷹眼大熊黑胡子

稱號只係代表到範圍級數。
假設四皇級係90-99lv
99lv代表已經再無進步空間
我覺得舊四皇係 全部都已經係99lv
但99lv 當中。佢地能力配點又會有唔同配法。唔同配點會影響到個人物整體戰鬥力。 例如假設大媽當係200防 60攻 40敏 凱多就 150攻 100防 50敏 白胡 100攻 100防 100敏。紅髮 100攻 50防 150敏 以上
淨係計霸氣同體值 未計果實。果實就當特殊效果。
樓主想問七武海七個圍一個四皇夠唔夠。 咁就要睇係對邊個四皇。紅髮同凱多就唔夠囉我覺得。 原因係紅髮可以屈速。除左鷹眼可以叫做跟得上紅髮之外 其他六個對於紅髮黎講只係木人樁 解決完另外果六個再單挑收埋鷹眼頭就完。 講體力紅髮最多叫做中年。輕輕鬆鬆打一兩個星期持續戰應該無問題。 兩個星期都搵唔到個破綻去收其他六個人既頭。我覺得可能性好低。 至於凱多 已經有單挑三個超新星 同埋 一棍收路飛皮戰積響度。 路飛實力係同明哥差唔多 所以換句話講 凱多都係照樣一棍就打飛明哥。明哥 響七武海入我覺得已經係中上遊級數。要排我會係 鷹眼 什平 明哥 熊 女帝 莫尼亞 沙鱷
當凱多可以一棍打飛明哥。咁後面果堆應該都空多吉少。 至於前兩位。其實都係補多兩棍